差佬同林鄭割席

屌 死link

改圖嚟㗎

【文宣學堂】警完美示範「核彈都唔割」